見到有三件靚妹用手機自拍跳舞

其實係咪就係所謂嘅抖音？著晒清一色短裙咁跳

10

9

8

7

5

4

3

2

1

影人相容乜易報驚話我metoo

你老母 你真係想博屌咁款

關你撚事

又冇圖 人地跳舞又唔關你事 者係博屌啦
伯母打搞晒 屌你老母